Knightley is het ook niet, beslist, commandant een soort van manier, hoewel het heel goed uitkomt; _him_; zijn figuur, en kijk, en de situatie in het leven lijkt het toe te staan; maar als een jongeman zou gaan zitten over het kopiëren van hem, zou hij niet lijdbaar zijn.
Integendeel, denk ik een jongeman kan heel veilig worden aanbevolen om meneer Elton als een te nemen Model: Mr. Elton is opgewekt, opgewekt, vriendelijk en zachtaardig.
Het lijkt erop dat hij de laatste tijd bijzonder zachtaardig is gegroeid.
ik weet het niet of hij er enig idee van heeft zichzelf te entertainen met een van ons, Harriet, door extra zachtheid, maar het valt me ​​op dat zijn manieren zijn zachter dan vroeger.
Als hij iets bedoelt, moet het zijn om te behagen U Heb ik je niet verteld wat hij laatst over jou zei? '
